望遠係咪del 左3D touch reply ???

無 3D X 好唔方便，太高

遠遠

遠b🥺

🥺

係

加返ok? 🥺

因為同 selection 撞咗 gesture，令到好多時 3d touch 唔到，因為個 webview core 成個更新咗
之後會再諗下代替方案

入回覆個位應該無selection ar
睇下可唔可以加返🥺thx

講緊成個 webview 嘅 selection
啫係都會彈左個放大鏡出嚟

之前出 beta 嗰時已經試過咁
一時 3d touch 到一時唔得 效果好差

Ok ok 睇睇有無得搞thx 🥺